Regler för frisbee ultimate
===========================

Det har saknats regler för Frisbee Ultimate på svenska för inomhusspel. [ultimateregler.github.io](http://ultimateregler.github.io) 
innehåller en översättning av WFDF:s regulesummering samt några vanliga undantag som används i Sverige vid inomhusturneringar.

Det finns också möjligheten att [diskutera](https://github.com/ultimateregler/ultimateregler.github.io/issues/) förslag på förändringar etc.

I detta bibliotek samlar jag även gamla regeldokument som jag kommer över. Detta gör det möjligt att gå tillbaks och se hur
reglerna ändrats över tiden. Skapa gärna ett [inlägg](https://github.com/ultimateregler/ultimateregler.github.io/issues/new) om ni har gamla regelhäften och bifoga filer, bilder etc. på dessa.
